msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-14 13:23+0800\n"
"Last-Translator: Awu <awuitcn@gmail.com>\n"
"Language-Team:  <awuitcn@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

#: code/db.php:108
msgid "None"
msgstr "没有"

#: code/db.php:109
msgid "Index, Follow"
msgstr "Index, Follow"

#: code/db.php:110
msgid "Index, No follow"
msgstr "Index, No follow"

#: code/db.php:111
msgid "No index, Follow"
msgstr "No index, Follow"

#: code/db.php:112
msgid "No index, No follow"
msgstr "No index, No follow"

#: code/db.php:218
msgid "Username is invalid."
msgstr "此用户名不可用."

#: code/db.php:219
msgid "Username is the same. Nothing is changed."
msgstr "用户名是一样的,没有改变."

#: code/db.php:220
msgid "Choosen username already exists."
msgstr "此用户名已经存在."

#: code/functions.php:57
msgid "RSS feed is not available. Instead, please visit our website: "
msgstr "RSS订阅不可用.您可以查看:"

#: code/js.php:2
msgid "Are you sure? Operation is not reversible."
msgstr "确定吗?操作是不可逆的."

#: code/js.php:5
msgid "Are you sure?"
msgstr "确定吗?"

#: code/meta.php:14
#: gd-press-tools.php:665
msgid "Front Page"
msgstr "首选项"

#: code/meta.php:15
msgid "Single Post"
msgstr "单个文章"

#: code/meta.php:16
msgid "Single Page"
msgstr "单个页面"

#: code/meta.php:17
msgid "Search Results Page"
msgstr "搜索结果页"

#: code/meta.php:18
msgid "Tag Archives"
msgstr "标签存档"

#: code/meta.php:19
msgid "Category Archives"
msgstr "分类存档"

#: code/meta.php:20
msgid "Date based Archives"
msgstr "日期存档"

#: code/meta.php:21
msgid "Author Archives"
msgstr "作者存档"

#: code/meta.php:22
msgid "Login Page"
msgstr "登录页"

#: code/meta.php:23
msgid "Administration Pages"
msgstr "管理页"

#: modules/db/backup.php:2
#: modules/widgets/dashboard.php:80
#: modules/settings.php:6
#: gd-press-tools.php:675
#: gd-press-tools.php:956
msgid "Settings"
msgstr "综合设置"

#: modules/db/backup.php:4
msgid "Database backup file will be saved into this folder"
msgstr "数据库备份文件保存在"

#: modules/db/backup.php:7
msgid "Save database backup as GZIP archive."
msgstr "数据库备份为GZip压缩格式."

#: modules/db/backup.php:9
msgid "Add DROP IF NOT EXISTS query for each table."
msgstr "查询数据表不存在时DROP操作."

#: modules/db/backup.php:11
msgid "Export only tables structure, no data."
msgstr "仅导出表的结构,不导出数据."

#: modules/db/backup.php:13
#: modules/db.php:39
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: modules/db/backup.php:16
msgid "Backups"
msgstr "备份文件"

#: modules/db/backup.php:18
msgid "This is the list of available backups for download"
msgstr "这是可供下载的备份列表"

#: modules/db/backup.php:22
msgid "No backup files found in backup folder."
msgstr "没有备份文件."

#: modules/db/backup.php:5
msgid "Plugin can't access the backup folder. Check the folder access rights before proceeding."
msgstr "无法访问备份文件夹,请检查此文件夹的访问权限."

#: modules/db/tables.php:4
#: modules/db/tables.php:51
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: modules/db/tables.php:5
#: modules/tagger.php:41
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: modules/db/tables.php:6
msgid "Collation"
msgstr "排序"

#: modules/db/tables.php:7
msgid "Records"
msgstr "记录"

#: modules/db/tables.php:8
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: modules/db/tables.php:9
msgid "Overhead"
msgstr "开销"

#: modules/db/tables.php:10
#: modules/cron.php:18
#: gd-press-tools.php:1064
msgid "Options"
msgstr "操作"

#: modules/db/tables.php:52
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: modules/db/tables.php:53
msgid "Key"
msgstr "关键字"

#: modules/db/tables.php:54
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: modules/db/tables.php:55
msgid "Extra"
msgstr "额外"

#: modules/db/tables.php:82
msgid "Default WordPress tables can't be emptied or droped."
msgstr "默认的WordPress表不能被清空."

#: modules/db/tables.php:40
msgid "drop"
msgstr "drop"

#: modules/db/tables.php:40
msgid "empty"
msgstr "empty"

#: modules/db/tools.php:1
msgid "Optimize Database"
msgstr "优化数据库"

#: modules/db/tools.php:4
msgid "Optimize, remove overhead and repair all tables if needed."
msgstr "优化,清理和修复数据库."

#: modules/db/tools.php:5
msgid "Clean"
msgstr "优化"

#: modules/db/tools.php:7
msgid "Overhead can have negative impact to WordPress performance, and is best to have database optimized from time to time."
msgstr "不定期的优化数据库,可以提高WordPress的性能."

#: modules/db/tools.php:11
msgid "Delete Backups"
msgstr "删除备份"

#: modules/db/tools.php:14
msgid "Delete all database backup files from the backup folder."
msgstr "删除所有的备份文件."

#: modules/db/tools.php:15
#: modules/admin.php:26
#: modules/posts.php:30
#: modules/posts.php:46
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/db/tools.php:17
msgid "Currently available backup files"
msgstr "当前可用备份文件数"

#: modules/front/gdragon.php:4
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: modules/front/gdragon.php:8
#: modules/front/infos.php:49
#: modules/front/infos.php:96
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: modules/front/gdragon.php:9
msgid "release date"
msgstr "发布日期"

#: modules/front/gdragon.php:14
msgid "Change Log"
msgstr "更新日志"

#: modules/front/gdragon.php:15
msgid "detailed list of changes"
msgstr "详细的更新列表"

#: modules/front/gdragon.php:16
#: modules/front/gdragon.php:27
#: modules/front/gdragon.php:32
#: modules/front/gdragon.php:37
#: modules/front/gdragon.php:42
#: modules/front/gdragon.php:66
#: modules/front/gdragon.php:71
#: modules/front/gdragon.php:76
#: modules/front/gdragon.php:81
#: modules/front/gdragon.php:86
#: modules/front/gdragon.php:100
#: modules/front/gdragon.php:105
#: modules/front/gdragon.php:110
#: modules/front/gdragon.php:115
#: modules/front/gdragon.php:120
msgid "visit"
msgstr "查看"

#: modules/front/gdragon.php:21
msgid "Links"
msgstr "相关链接"

#: modules/front/gdragon.php:26
msgid "official plugin page"
msgstr "插件官方页面"

#: modules/front/gdragon.php:31
msgid "discussions group"
msgstr "Google讨论小组"

#: modules/front/gdragon.php:36
msgid "wordpress plugin page"
msgstr "在wordpressr插件页面"

#: modules/front/gdragon.php:40
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: modules/front/gdragon.php:41
msgid "help further development"
msgstr "帮助作者更好的开发"

#: modules/front/gdragon.php:46
msgid "Pro Edition"
msgstr "专业版"

#: modules/front/gdragon.php:50
#: modules/front/gdragon.php:98
msgid "Official Website"
msgstr "Official Website"

#: modules/front/gdragon.php:51
msgid "extended premium version"
msgstr "扩展的高级版本"

#: modules/front/gdragon.php:52
msgid "soon"
msgstr "很快"

#: modules/front/gdragon.php:59
msgid "GD WordPress Plugins"
msgstr "GD WordPress 插件"

#: modules/front/gdragon.php:65
msgid "wordpress ratings system"
msgstr "wordpress星级评分"

#: modules/front/gdragon.php:70
#: gd-press-tools.php:761
msgid "collection of widgets"
msgstr "简单小工具集"

#: modules/front/gdragon.php:75
msgid "advanced pages widget"
msgstr "高级页面小工具"

#: modules/front/gdragon.php:80
msgid "custom taxonomies managment"
msgstr "自定义分类管理"

#: modules/front/gdragon.php:85
msgid "widget to add linkedin badge"
msgstr "添加链接标志的小工具"

#: modules/front/gdragon.php:99
msgid "golden dragon official web portal"
msgstr "golden dragon official web portal"

#: modules/front/gdragon.php:104
msgid "wordpress development"
msgstr "wordpress development"

#: modules/front/gdragon.php:109
msgid "tv shows reviews and news"
msgstr "tv shows reviews and news"

#: modules/front/gdragon.php:113
msgid "Support Forum"
msgstr "Support Forum"

#: modules/front/gdragon.php:114
msgid "development discussion forum"
msgstr "development discussion forum"

#: modules/front/gdragon.php:119
msgid "announcements and theme demo"
msgstr "announcements and theme demo"

#: modules/front/infos.php:2
msgid "Plugin Quick Facts"
msgstr "插件信息"

#: modules/front/infos.php:7
msgid "Deleted revisions"
msgstr "已删除的修订"

#: modules/front/infos.php:11
msgid "Saved on database cleanup"
msgstr "数据库清理"

#: modules/front/infos.php:19
msgid "Server Status"
msgstr "服务器状态"

#: modules/front/infos.php:24
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: modules/front/infos.php:28
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: modules/front/infos.php:32
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: modules/front/infos.php:36
msgid "IP and Port"
msgstr "IP地址和端口"

#: modules/front/infos.php:44
msgid "PHP Status"
msgstr "PHP状态"

#: modules/front/infos.php:54
msgid "Used Memory"
msgstr "已使用的内存"

#: modules/front/infos.php:59
msgid "Safe Mode"
msgstr "安全模式"

#: modules/front/infos.php:63
msgid "Memory Limit"
msgstr "内存限制"

#: modules/front/infos.php:67
msgid "Max POST Size"
msgstr "最大文章大小"

#: modules/front/infos.php:71
msgid "Max Upload Size"
msgstr "最大上传文件大小"

#: modules/front/infos.php:75
msgid "Max Execution Time"
msgstr "最大执行时间"

#: modules/front/infos.php:79
msgid "Allow URL fopen"
msgstr "允许包含远程文件"

#: modules/front/infos.php:83
msgid "GD Library"
msgstr "GD库"

#: modules/front/infos.php:91
msgid "mySQL Status"
msgstr "mySQL状态"

#: modules/front/infos.php:100
msgid "Full Database Size"
msgstr "数据库大小"

#: modules/front/infos.php:104
msgid "WordPress Tables Size"
msgstr "WordPress表大小"

#: modules/front/infos.php:60
#: modules/front/infos.php:80
msgid "On"
msgstr "On"

#: modules/front/infos.php:60
#: modules/front/infos.php:80
msgid "Off"
msgstr "Off"

#: modules/integrate/postedit.php:5
#: modules/settings.php:10
msgid "Short URL"
msgstr "缩短URL"

#: modules/integrate/postedit.php:8
msgid "Robots Meta Tag"
msgstr "Meta Tag"

#: modules/integrate/postedit.php:9
msgid "Use global meta tag settings"
msgstr "使用全局的标签设置"

#: modules/integrate/postedit.php:15
msgid "Standard"
msgstr "标准:"

#: modules/integrate/postedit.php:23
msgid "No Yahoo"
msgstr "No Yahoo"

#: modules/integrate/postedit.php:26
msgid "No Archive"
msgstr "No Archive"

#: modules/integrate/postedit.php:31
msgid "No ODP"
msgstr "No ODP"

#: modules/integrate/postedit.php:34
msgid "No Snippet"
msgstr "No Snippet"

#: modules/integrate/postedit.php:39
msgid "No Image Index"
msgstr "No Image Index"

#: modules/integrate/postedit.php:42
msgid "No Translate"
msgstr "No Translate"

#: modules/meta/general.php:2
msgid "Default Robots Meta"
msgstr "默认Meta"

#: modules/meta/general.php:4
msgid "Try to disable standard Noindex meta tag added by WordPress."
msgstr "禁用由 WordPress提供的meta添加功能."

#: modules/meta/general.php:6
msgid "Enable this option if you want to use advanced robots meta tag generator."
msgstr "如果您想使用高级的meta生成,请启用此选项."

#: modules/meta/general.php:9
msgid "Language Meta Tag"
msgstr "Meta语言"

#: modules/meta/general.php:11
msgid "Add content language meta tag site wide. You can specify more than one language for this tag."
msgstr "您可以添加其他的语言meta."

#: modules/meta/general.php:15
msgid "List of languages to add"
msgstr "语言列表添加："

#: modules/meta/general.php:20
msgid "list comma separated 2 character codes"
msgstr "2个字符的代码"

#: modules/meta/general.php:25
msgid "List of all supported 2 character language codes can be found here"
msgstr "所有支持2字符的语言代码列表可以在这里找到"

#: modules/meta/general.php:26
msgid "Codes for the Representation of Names of Languages"
msgstr "Codes for the Representation of Names of Languages"

#: modules/meta/general.php:30
#: modules/settings.php:49
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: modules/meta/robots.php:6
msgid "active"
msgstr "活动"

#: modules/meta/robots.php:35
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: modules/meta/robots.php:38
msgid "Load Defaults"
msgstr "加载默认"

#: modules/meta/robots.php:39
msgid "Clear"
msgstr "清理"

#: modules/settings/administration.php:1
#: modules/posts.php:25
msgid "Revisions"
msgstr "修订版"

#: modules/settings/administration.php:5
msgid "Number of revisions to save"
msgstr "保存的修订数:"

#: modules/settings/administration.php:10
msgid "to store every revision"
msgstr "存储每次修订"

#: modules/settings/administration.php:11
msgid "to store only one autosave revision"
msgstr "仅仅自动存储一次修订"

#: modules/settings/administration.php:14
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: modules/settings/administration.php:16
msgid "Disable WordPress core auto update check."
msgstr "禁用WordPress自动更新检查."

#: modules/settings/administration.php:18
msgid "Disable plugins auto upgrade check."
msgstr "禁用插件自动升级检查."

#: modules/settings/administration.php:20
msgid "Disable themes auto upgrade check."
msgstr "禁用插件自动升级检查."

#: modules/settings/administration.php:20
#: modules/settings/integration.php:11
#: modules/settings/integration.php:13
#: modules/settings/integration.php:19
#: modules/settings/integration.php:21
#: modules/settings/integration.php:23
msgid "WP 2.8 and higher."
msgstr "WP 2.8 或者更高."

#: modules/settings/administration.php:23
msgid "Misc"
msgstr "Misc"

#: modules/settings/administration.php:25
msgid "Disable Flash uploader."
msgstr "禁用Flash上传."

#: modules/settings/administration.php:27
msgid "Disable post auto save."
msgstr "禁用文章自动保存."

#: modules/settings/administration.php:30
msgid "Footer Stats"
msgstr "页脚统计"

#: modules/settings/administration.php:32
msgid "Display page loading stats in the footer."
msgstr "在页脚中显示页面加载的统计信息."

#: modules/settings/administration.php:34
msgid "This will show page loading statistics data (executed queries, load time and used memory) in the admin page footer."
msgstr "这个将会在页脚显示一些数据(执行查询,加载时间,已用内存)."

#: modules/settings/debug.php:1
msgid "Log File"
msgstr "日志文件"

#: modules/settings/debug.php:3
msgid "Log SQL queries executed by the plugin."
msgstr "通过插件执行SQL查询日志."

#: modules/settings/debug.php:9
msgid "SQL Queries"
msgstr "SQL查询"

#: modules/settings/debug.php:11
msgid "Enable logging of SQL queries. This option must be active to all options bellow to work."
msgstr "启用SQL查询的记录.此选项必须激活才可以使所有选项有效."

#: modules/settings/debug.php:15
msgid "Add SQL queries at the end of the admin pages."
msgstr "在管理页面底部添加SQL查询."

#: modules/settings/debug.php:19
msgid "Add SQL queries at the end of the blog pages."
msgstr "在博客页面底部添加SQL查询."

#: modules/settings/debug.php:24
msgid "Set minimal user level to see all the executed queries by WordPress."
msgstr "允许用户级别设置为最低可以看到所有WordPress执行的查询."

#: modules/settings/debug.php:5
msgid "For logging to work %s in file %s must be set to %s."
msgstr "为了日志可以工作,%s在 %s中必须设为 %s."

#: modules/settings/debug.php:6
msgid "Debug data is saved into file set with %s variable in this config file. Default location is %s file in plugin folder, so this file needs to be writable."
msgstr "调试数据被保存到配置文件中通过%s变量.默认是插件文件夹中的 %s文件,因此此文件必须具有可写权限."

#: modules/settings/integration.php:1
msgid "Grids Columns"
msgstr "列设置"

#: modules/settings/integration.php:3
msgid "Add extra options for the post and page edit panel table."
msgstr "在文章和页面编辑面板添加更多的选项."

#: modules/settings/integration.php:5
msgid "Add ID column on the post and page edit panel table."
msgstr "在文章和页面编辑页添加ID列."

#: modules/settings/integration.php:7
msgid "Add sticky status column on the post and page edit panel table."
msgstr "在文章和页面编辑面板添加置顶列."

#: modules/settings/integration.php:9
msgid "Add views column on the post and page edit panel table."
msgstr "在文章和页面编辑面板添加意见列."

#: modules/settings/integration.php:11
msgid "Add ID column on the post categories edit panel table."
msgstr "在分类编辑面板添加ID列."

#: modules/settings/integration.php:13
msgid "Add ID column on the post tags and custom taxonomies edit panels tables."
msgstr "在文章标签和自定义分类编辑面板添加ID列."

#: modules/settings/integration.php:15
msgid "Add ID column on the media edit panel table."
msgstr "在媒体编辑面板添加ID列."

#: modules/settings/integration.php:17
msgid "Add ID column on the links edit panel table."
msgstr "在链接编辑面板添加ID列."

#: modules/settings/integration.php:19
msgid "Add ID column on the users edit panel table."
msgstr "在用户编辑面板添加ID列."

#: modules/settings/integration.php:21
msgid "Add column with comments count on the users edit panel table."
msgstr "在用户编辑面板添加用户评论数."

#: modules/settings/integration.php:23
msgid "Add display name column on the users edit panel table."
msgstr "在用户编辑面板显示用户名列表."

#: modules/settings/integration.php:26
msgid "Grids Rows"
msgstr "行设置"

#: modules/settings/integration.php:30
msgid "Number of posts in grid on edit posts panel"
msgstr "在编辑文章面板要显示的文章数"

#: modules/settings/integration.php:35
msgid "Enter 0 or less to disable modification."
msgstr "输入0或不修改."

#: modules/settings/integration.php:38
msgid "Descriptions"
msgstr "说明"

#: modules/settings/integration.php:40
msgid "Allow saving HTML for tag, category and term descriptions, link description and notes and user description."
msgstr "对于标签,分类,描述,链接,允许使用HTML代码."

#: modules/settings/integration.php:41
msgid "By default WordPress strips all HTML elements from these fields."
msgstr "默认情况下WordPress剥离这些领域的所有HTML元素。"

#: modules/settings/integration.php:43
msgid "Allow HTML in description for category, tag or custom taxonomy term."
msgstr "允许HTML在标签或分类."

#: modules/settings/integration.php:45
msgid "Allow HTML in description for links."
msgstr "允许HTML在链接."

#: modules/settings/integration.php:47
msgid "Allow HTML in note for links."
msgstr "允许HTML在链接描述."

#: modules/settings/integration.php:49
msgid "Allow HTML in biographical info for user."
msgstr "允许HTML在用户描述."

#: modules/settings/php.php:1
msgid "Memory Limits"
msgstr "内存限制"

#: modules/settings/php.php:6
msgid "Memory allocated by PHP"
msgstr "启用内存分配"

#: modules/settings/php.php:14
msgid "Modifying these settings can have negative impact on your server and website performance. If you are not sure what you doing, don't change these values."
msgstr "修改这些设置可能对您的服务器和网站的性能产生负面影响.如果你不知道这是什么,不建议更改这些值."

#: modules/settings/rss.php:1
msgid "RSS Feeds"
msgstr "RSS Feeds"

#: modules/settings/rss.php:3
msgid "Disable all RSS feeds."
msgstr "禁用所有的RSS"

#: modules/settings/rss.php:6
msgid "Deleyed Posting"
msgstr "延迟更新"

#: modules/settings/rss.php:11
msgid "Delayed posting for RSS feeds"
msgstr "延迟更新RSS"

#: modules/settings/rss.php:14
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: modules/settings/rss.php:19
msgid "With this option active, when you publish new post this post will be part of the RSS feed after number of minutes specified."
msgstr "激活此选项,当您发布的新的文章后,RSS会在您指定的分钟后更新."

#: modules/settings/rss.php:20
msgid "This will give you enought time to discover potential errors in the post."
msgstr "这将使您有足够的时间来发现和更改潜在的错误."

#: modules/settings/rss.php:23
msgid "Expand RSS Items"
msgstr "扩展RSS"

#: modules/settings/rss.php:25
msgid "Insert content before RSS feed item"
msgstr "在RRS前插入内容"

#: modules/settings/rss.php:28
msgid "Insert content after RSS feed item"
msgstr "在RRS后插入内容"

#: modules/settings/security.php:1
#: gd-press-tools.php:749
msgid "Header"
msgstr "头部"

#: modules/settings/security.php:3
msgid "Remove WordPress version."
msgstr "去掉WordPress的版本."

#: modules/settings/security.php:5
msgid "Remove Really Simple Discovery link from header."
msgstr "移除 Really Simple Discovery link."

#: modules/settings/security.php:7
msgid "Remove Windows Live Writer link from header."
msgstr "移除 Windows Live撰写."

#: modules/settings/security.php:10
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: modules/settings/security.php:12
msgid "Remove error messages from login screen."
msgstr "在登录屏幕不显示错误信息."

#: modules/settings/security.php:15
msgid "Authorization"
msgstr "授权"

#: modules/settings/security.php:17
msgid "Prevent website access if the user is not logged in."
msgstr "如果没有登录禁止访问网站."

#: modules/settings/security.php:20
msgid "Plugin Update"
msgstr "插件更新"

#: modules/settings/security.php:22
msgid "Report basic usage data that will be used for statistical purposes only."
msgstr "仅仅报告的基本使用数据."

#: modules/settings/security.php:24
msgid "This report will include your WordPress version and website URL. Report will be sent only when plugin needs to be updated."
msgstr "该报告将包括您的WordPress版本和网站的网址,报告将发送只有插件只有需要更新时."

#: modules/settings/shorturl.php:2
msgid "Shortening URL's"
msgstr "缩短URL"

#: modules/settings/shorturl.php:4
msgid "Activate shortening URL's service."
msgstr "激活缩短URL服务."

#: modules/settings/shorturl.php:9
msgid "URL format"
msgstr "URL格式"

#: modules/settings/shorturl.php:14
msgid "Prefix for creating URL"
msgstr "创建URL前缀"

#: modules/settings/shorturl.php:18
msgid "only letters are allowed."
msgstr "只允许字母."

#: modules/settings/shorturl.php:19
msgid "URL will look like this"
msgstr "URL将会这样展示"

#: modules/settings/shorturl.php:6
msgid "For this to work, you must use permalinks feature build in the Wordpress."
msgstr "使用此服务,您必须开启使用WordPress的永久链接功能."

#: modules/settings/tracking.php:1
msgid "Posts &amp; Pages Views"
msgstr "文章&amp;页面查看"

#: modules/settings/tracking.php:3
msgid "Posts and Pages view tracking active."
msgstr "激活文章和页面查看跟踪."

#: modules/settings/tracking.php:8
#: modules/settings/tracking.php:47
msgid "Track posts."
msgstr "跟踪文章。"

#: modules/settings/tracking.php:12
#: modules/settings/tracking.php:51
msgid "Track pages."
msgstr "踊跃页面."

#: modules/settings/tracking.php:17
msgid "Track registered users."
msgstr "踊跃已注册用户."

#: modules/settings/tracking.php:21
msgid "Track visitors."
msgstr "跟踪游客."

#: modules/settings/tracking.php:29
#: modules/settings/tracking.php:59
msgid "Ignore Users"
msgstr "忽略用户"

#: modules/settings/tracking.php:34
#: modules/settings/tracking.php:64
msgid "list comma separated users id's"
msgstr "多个用户ID之间用逗号分隔"

#: modules/settings/tracking.php:40
msgid "Users Browsing"
msgstr "正在浏览的用户"

#: modules/settings/tracking.php:42
msgid "Track posts and pages registered users are visiting."
msgstr "跟踪注册用户正在访问的文章和页面."

#: modules/settings/widgets.php:1
msgid "Dashboard"
msgstr "边栏"

#: modules/settings/widgets.php:5
msgid "Widget with some additional statistical info."
msgstr "关于一些统计信息的小工具."

#: modules/settings/widgets.php:10
msgid "Set minimal user level to see the widget for each widget individually."
msgstr "用户级别设置为最低以至可以看到每个小工具信息."

#: modules/settings/widgets.php:13
msgid "Post Editor"
msgstr "文章编辑"

#: modules/settings/widgets.php:15
msgid "Add options widget to post and page edit panel."
msgstr "添加文章和页面编辑面板的小工具选项."

#: modules/widgets/dashboard.php:15
msgid "Additional Statistics Info"
msgstr "其他统计信息"

#: modules/widgets/dashboard.php:26
msgid "Revisions for all published posts"
msgstr "所有文章的修订版"

#: modules/widgets/dashboard.php:29
#: modules/widgets/dashboard.php:38
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: modules/widgets/dashboard.php:35
msgid "Spam comments"
msgstr "垃圾评论"

#: modules/widgets/dashboard.php:44
msgid "Overhead for all database tables"
msgstr "所有数据表的总开销"

#: modules/widgets/dashboard.php:47
msgid "cleanup"
msgstr "清理"

#: modules/widgets/dashboard.php:55
msgid "Posts &amp; Pages Tracking"
msgstr "文章 &amp;页面跟踪"

#: modules/widgets/dashboard.php:60
#: gd-press-tools.php:1066
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: modules/widgets/dashboard.php:61
msgid "tracking posts and pages"
msgstr "跟踪文章和页面"

#: modules/widgets/dashboard.php:62
#: modules/widgets/dashboard.php:68
msgid "ON"
msgstr "ON"

#: modules/widgets/dashboard.php:63
#: modules/widgets/dashboard.php:69
msgid "OFF"
msgstr "OFF"

#: modules/widgets/dashboard.php:66
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: modules/widgets/dashboard.php:67
msgid "tracking users website browsing"
msgstr "跟踪正在访问的用户"

#: modules/widgets/dashboard.php:75
msgid "Press Tools Quick Access"
msgstr "快速访问"

#: modules/widgets/dashboard.php:81
msgid "all additional WordPress settings"
msgstr "所有其他的WordPress设置"

#: modules/widgets/dashboard.php:82
#: modules/widgets/dashboard.php:87
#: modules/widgets/dashboard.php:92
#: modules/widgets/dashboard.php:3
msgid "show"
msgstr "显示"

#: modules/widgets/dashboard.php:85
msgid "Enviroment"
msgstr "环境"

#: modules/widgets/dashboard.php:86
msgid "panel with PHP and mySQL information"
msgstr "PHP各mySQL信息面板"

#: modules/widgets/dashboard.php:90
msgid "Scheduler"
msgstr "Scheduler"

#: modules/widgets/dashboard.php:91
msgid "all scheduled cron jobs"
msgstr "all scheduled cron jobs"

#: modules/widgets/dashboard.php:4
msgid "hide"
msgstr "隐藏"

#: modules/admin.php:7
#: modules/settings.php:13
#: gd-press-tools.php:669
msgid "Administration"
msgstr "管理员"

#: modules/admin.php:10
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: modules/admin.php:13
msgid "Change the username for your account. If the change is successful, you will be logged out and you need to login back using new username."
msgstr "更改您的帐户的用户名.如果更改成功,您将被注销,并使用新的用户名登录."

#: modules/admin.php:15
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: modules/admin.php:17
msgid "Plugin will change username value in following tables"
msgstr "改变用户名后会改变下面相应的值"

#: modules/admin.php:18
msgid "and"
msgstr "和"

#: modules/admin.php:22
msgid "Cached RSS Feeds"
msgstr "RSS订阅缓存"

#: modules/admin.php:25
msgid "Delete all RSS cached content."
msgstr "删除所有的RSS缓存的内容."

#: modules/admin.php:28
msgid "RSS feeds are stored into options database table. Number of feeds and their data can grow out of control, so it's safe to clean it from time to time."
msgstr "RSS订阅存储在数据库的表中,随着订阅的增长,请不定期的清理它."

#: modules/admin.php:32
msgid "Reset Widgets"
msgstr "重置小工具"

#: modules/admin.php:35
msgid "Reset all sidebars, and remove all widgets from them."
msgstr "重置边栏,并删除所有的小工具."

#: modules/admin.php:36
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: modules/admin.php:38
msgid "Use this if you change themes with different number of sidebars and single instance widgets."
msgstr "如果改变了主题,并重新设置边栏."

#: modules/admin.php:42
msgid "Folder Protection"
msgstr "文件夹保护"

#: modules/admin.php:47
msgid "Protect"
msgstr "保护"

#: modules/admin.php:49
msgid "For this to work all these folders must be writable so the plugin can create new files."
msgstr "对于一些目录的文件夹必须设为可写,以保证插件可以创建新的文件."

#: modules/admin.php:53
msgid "Rescan Avatars"
msgstr "重新加载头像"

#: modules/admin.php:56
msgid "Scan avatars folder to find new images."
msgstr "扫描文件夹为了找到新的图像."

#: modules/admin.php:57
msgid "Avatars folder:"
msgstr "文件夹:"

#: modules/admin.php:58
msgid "Rescan"
msgstr "重新扫描"

#: modules/admin.php:60
msgid "Use this if you added new avatar images. Plugin is performing auto scan when new version is installed."
msgstr "如果你添加了新的图片,当新版本安装时插件会自动扫描."

#: modules/admin.php:45
msgid "Add %s file with redirection to a home page as a mean of protection agains direct access to some folders. File will be added to following folders if needed:"
msgstr "采用%s文件重定向可以保护文件夹.一般文件会被添加到下面的文件夹:"

#: modules/cron.php:2
msgid "Are you sure that you want to do this?"
msgstr "您确定要这么做吗?"

#: modules/cron.php:6
#: gd-press-tools.php:674
msgid "Cron Scheduler"
msgstr "Cron Scheduler"

#: modules/cron.php:9
msgid "Jobs"
msgstr "Jobs"

#: modules/cron.php:14
msgid "Time"
msgstr "Time"

#: modules/cron.php:15
#: modules/wp_hooks.php:33
msgid "Function"
msgstr "Function"

#: modules/cron.php:16
msgid "Schedule"
msgstr "Schedule"

#: modules/cron.php:17
msgid "Interval"
msgstr "Interval"

#: modules/cron.php:50
msgid "Deleting cron jobs is not reccomended if you are not sure what exactly are these jobs used for. Usually, job removal is not reversible."
msgstr "Deleting cron jobs is not reccomended if you are not sure what exactly are these jobs used for. Usually, job removal is not reversible."

#: modules/cron.php:51
msgid "In some cases plugins can leave cron jobs after plugin removal, and these jobs are safe to remove."
msgstr "In some cases plugins can leave cron jobs after plugin removal, and these jobs are safe to remove."

#: modules/cron.php:35
msgid "unschedule"
msgstr "unschedule"

#: modules/cron.php:36
msgid "run now"
msgstr "run now"

#: modules/db.php:26
msgid "Are you sure that you want to DROP this table? Operation is not reversible."
msgstr "你确定要DROP这个表吗?操作是不可逆的."

#: modules/db.php:30
msgid "Are you sure taht you want to EMPTY this table? Operation is not reversible."
msgstr "你确定要EMPTY这个表吗?操作是不可逆的."

#: modules/db.php:34
#: gd-press-tools.php:673
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: modules/db.php:38
msgid "Tables"
msgstr "表"

#: modules/db.php:40
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: modules/front.php:8
msgid "a wordpress administration addon"
msgstr "强大的WordPress管理插件"

#: modules/meta.php:1
msgid "Meta tags settings are saved."
msgstr "Meta设置已保存."

#: modules/meta.php:5
#: gd-press-tools.php:672
msgid "Meta Tags"
msgstr "Meta标签"

#: modules/meta.php:8
msgid "General"
msgstr "通常"

#: modules/meta.php:9
msgid "Robots"
msgstr "生成"

#: modules/posts.php:5
#: gd-press-tools.php:670
msgid "Posts"
msgstr "文章设置"

#: modules/posts.php:8
#: gd-press-tools.php:1048
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: modules/posts.php:11
msgid "Close comments and/or pings on posts older than selected date."
msgstr "关闭评论或 pings根据您选定的日期."

#: modules/posts.php:12
msgid "Close comments."
msgstr "关闭评论."

#: modules/posts.php:14
msgid "Close pings."
msgstr "关闭pings."

#: modules/posts.php:17
msgid "For posts published before"
msgstr "设定日期"

#: modules/posts.php:21
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: modules/posts.php:28
msgid "Remove all revision for published posts and pages."
msgstr "删除已发布的文章和页面的所有修订版本."

#: modules/posts.php:29
msgid "Total number of revisions found"
msgstr "修订版本数:"

#: modules/posts.php:32
msgid "Last revisions removal"
msgstr "最后一次清除在"

#: modules/posts.php:36
msgid "Delete Posts"
msgstr "删除文章"

#: modules/posts.php:39
msgid "Delete all posts older than selected date. This will delete posts, post terms relationships, post meta data, comments for those posts and revisions."
msgstr "删除此日期前的所有文章,并会删除和此文章相关的信息."

#: modules/posts.php:42
msgid "Delete posts published before"
msgstr "删除此日期前的文章"

#: modules/posts.php:48
msgid "Operation is not reversible. Backup your data before proceeding."
msgstr "此操作是不可逆的,在删除之前请先备份您的数据库."

#: modules/server.php:1
msgid "Full Server Info"
msgstr "完整的服务器信息"

#: modules/server.php:5
msgid "PHP Info"
msgstr "PHP信息"

#: modules/server.php:6
msgid "PHP Constants"
msgstr "PHP常量"

#: modules/server.php:7
msgid "mySQL Info"
msgstr "mySQL信息"

#: modules/settings.php:1
msgid "Settings saved."
msgstr "设置已保存."

#: modules/settings.php:9
msgid "Integration"
msgstr "集成功能"

#: modules/settings.php:11
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: modules/settings.php:12
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: modules/settings.php:14
msgid "Tracking"
msgstr "跟踪"

#: modules/settings.php:15
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: modules/settings.php:16
msgid "RSS"
msgstr "RSS"

#: modules/settings.php:17
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: modules/tagger.php:1
#: gd-press-tools.php:671
msgid "Auto Tagger"
msgstr "自动标注"

#: modules/tagger.php:4
msgid "Tagger"
msgstr "标签"

#: modules/tagger.php:7
msgid "Parse posts and/or pages and search for new tags using Yahoo Term Extraction API."
msgstr "分析文章和页面并使用Yahoo字词提取API为了新的标签."

#: modules/tagger.php:8
msgid "Operation will run as a scheduled job in the background because it will take a lot of time depending on the number of posts."
msgstr "此操作将会在后台运行一段时间,取决于您的文章和页面的数目."

#: modules/tagger.php:12
msgid "Search and tag posts."
msgstr "搜索和标注文章."

#: modules/tagger.php:13
msgid "Search and tag pages."
msgstr "搜索和标注页面."

#: modules/tagger.php:16
msgid "Maximum number of tags to add"
msgstr "增加的最大标签数："

#: modules/tagger.php:20
msgid "Post ID range to process"
msgstr "想要添加标签的文章ID"

#: modules/tagger.php:23
msgid "to"
msgstr "至"

#: modules/tagger.php:29
msgid "Leave 0 to ignore range"
msgstr "填写0为忽略范围"

#: modules/tagger.php:34
msgid "Run"
msgstr "执行"

#: modules/tagger.php:36
msgid "Due to the complexity of the requests for results, this tool requires cURL."
msgstr "由于此操作的复杂性,这个工具要求使用cURL."

#: modules/tagger.php:45
msgid "Auto tagger is currently inactive and not scheduled."
msgstr "自动添加标签当前未激活."

#: modules/tagger.php:48
msgid "Last tagging started at"
msgstr "最后标签开始"

#: modules/tagger.php:50
msgid "Last tagging ended at"
msgstr "最后标签结束"

#: modules/tagger.php:52
#: modules/tagger.php:68
msgid "Last post ID processed"
msgstr "最后处理的文章ID"

#: modules/tagger.php:56
msgid "Auto tagger is scheduled to run."
msgstr "预设自动添加标签."

#: modules/tagger.php:58
msgid "Auto tagger is running."
msgstr "正在添加标签."

#: modules/tagger.php:60
msgid "Maximum tags to add per post"
msgstr "每篇文章的最大标签"

#: modules/tagger.php:62
msgid "Operation started at"
msgstr "操作开始"

#: modules/tagger.php:64
msgid "Total posts to process"
msgstr "处理总文章数"

#: modules/tagger.php:66
msgid "Processed posts so far"
msgstr "当前已处理的文章数"

#: modules/tagger.php:70
msgid "Number of tags retrieved"
msgstr "检索标签数量"

#: modules/tagger.php:74
msgid "Abort"
msgstr "中止"

#: modules/wp_hooks.php:1
msgid "WordPress Hooks"
msgstr "WordPress Hooks"

#: modules/wp_hooks.php:31
msgid "Hook"
msgstr "Hook"

#: modules/wp_hooks.php:32
msgid "Object"
msgstr "Object"

#: modules/wp_hooks.php:34
msgid "Priority"
msgstr "Priority"

#: modules/wp_hooks.php:35
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

#: gd-press-tools.php:755
#: gd-press-tools.php:813
msgid "Thank you for using"
msgstr "非常感谢您使用"

#: gd-press-tools.php:757
#: gd-press-tools.php:815
msgid "administration addon plugin"
msgstr "管理插件."

#: gd-press-tools.php:303
#: gd-press-tools.php:1109
msgid "Duplicate"
msgstr "副本"

#: gd-press-tools.php:305
#: gd-press-tools.php:1110
msgid "Are you sure that you want to delete revisions for this post?"
msgstr "您确定要删除这些修订吗?"

#: gd-press-tools.php:305
#: gd-press-tools.php:1110
msgid "Delete Revisions"
msgstr "删除修订"

#: gd-press-tools.php:666
msgid "Enviroment Info"
msgstr "运行环境"

#: gd-press-tools.php:668
msgid "WP Hooks"
msgstr "WP Hooks"

#: gd-press-tools.php:744
msgid "Executed Queries"
msgstr "执行查询"

#: gd-press-tools.php:746
msgid "Used memory"
msgstr "已使用内存"

#: gd-press-tools.php:747
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: gd-press-tools.php:748
msgid "Init"
msgstr "初始化"

#: gd-press-tools.php:750
msgid "Footer"
msgstr "底部"

#: gd-press-tools.php:751
#: gd-press-tools.php:818
msgid "Page generated in"
msgstr "页面生成"

#: gd-press-tools.php:752
#: gd-press-tools.php:818
msgid "seconds."
msgstr "秒."

#: gd-press-tools.php:801
msgid "Call originated from"
msgstr "请求来自于:"

#: gd-press-tools.php:802
msgid "Execution time"
msgstr "执行时间"

#: gd-press-tools.php:819
msgid "Total memory used"
msgstr "查询的总数"

#: gd-press-tools.php:820
msgid "Total number of queries"
msgstr "查询的总数"

#: gd-press-tools.php:821
msgid "Total execution time"
msgstr "执行总时间"

#: gd-press-tools.php:821
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: gd-press-tools.php:835
#: gd-press-tools.php:840
msgid "Additional Options"
msgstr "附加选项"

#: gd-press-tools.php:1049
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: gd-press-tools.php:1065
msgid "Sticky"
msgstr "置顶"

#: gd-press-tools.php:1092
msgid "Yes"
msgstr "是的"

#: gd-press-tools.php:1102
msgid "total"
msgstr "总数"

#: gd-press-tools.php:1103
msgid "users"
msgstr "用户"

#: gd-press-tools.php:1104
msgid "visitors"
msgstr "游客"

#: gd-press-tools.php:1419
msgid "Deleted %s posts and %s comments."
msgstr "删除%s文章和%s评论."

